宜家聽返LMF首WTF好撚應棍

首歌雖然03年 以前細過聽都無咁大感覺

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次